[突發] HKU Portal Course History 出左 **

未